有冇巴打考唔到救護轉考其他紀律部隊

能傾收咗皮
諗住轉考警察

有 琴日收咗皮 報咗警察

邊個部隊請人咪in邊到囉 還掂人工一樣

幾多歲？咁快放棄？

差佬個Pay Scale唔同架喎

21 唔想哂時間 能傾唔識做

每個月多3000銀左右 做多咁多野 不了

救護咪仲多

我今年28都未想放棄.利申收唔到e-mail

有冇巴打分享下覺得自己衰咗咩？

能傾 係咪ap test?
真係完全唔識？
好多人都要考兩次

只要你有少少logic其實唔難

仲有救護衰咗等半年都唔知點

你連邊個部門多工作量都未知 梗係唔得啦
提埋你啦
一個部門就自己撐自己友
另一個部門就專搞尻自己友
你自己諗

同意
本身救護係夢想
依家唔諗啦

救護只有越來越唔好做 除非你做到管人個位 如果唔係回頭是岸

師兄行內人？

唔講啦 自己去其他討論區睇下依家發生咩事你就知道

能傾天材波有fib

考之前有冇溫過？

能傾除非本身個人對數字 文字都敏感 否則真係五五波

有 有pp卷都死
又要等半年
人地其他部門散仔都轉全年
得佢調番住

全年招肥左都要等半年 其實差唔多

唔好諗咁多啦 回頭是岸 做唔到係好事黎架 考其他呢